有無人鐘意食南記多過譚仔／三哥

南記比狗食

我

每次返香港一定要食

駁唔到

Me but 元屯天冇

南記春卷打邊爐必有

文記

星林居

越嚟越難食，個湯淡到冇味

無左冬菜之後 垃圾！

麻辣

小窩米線中辣

3間都垃圾

譚仔3哥俾乞衣食